用左Twitter12年，我教你點玩

我follower唔算多，幾千個，不過叫做有同外國推友互動，想分享返。
見最近巴絲們開始玩Twitter，實在幾開心，不過要留意返點玩，如果唔係適得其反。

首先「多人講嘅話題上到trending」唔等於「上到trending就多人睇」，如果有班3毛入黎洗版，d內容一式一樣，就算洗到上熱門你都唔會中招啦。我覺得唔需要太過執著於上trending，質素要緊。

@人（tag人）嘅時候留意返。當你@人嘅時候，佢會收到一個notification，一次過@幾個嘅話佢地全部都會收到。如果其中一個被@嘅人回覆，所有被你@嘅人都會收到通知，好容易會有spam notification。spam到人，印象就自然差啦。
咁你可能會話，目的就係用spam黎攞人注意，咁就要留意返你spam緊邊個。之前幾個post提及嘅account全部都係黃絲黎，有d仲係記者，你spam佢就好似寄信去蘋果講幾時有遊行咁，人地一早知啦。
咁spam幾時有用呢？就係對方一早已經係被spam對象嘅時候，比如話Donald Trump嗰d，佢係唔係都唔會理你架啦，不過你就搏人地search佢嘅時候有機會睇到你個tweet咁囉。

咁做咩好？

首先正正經經setup好d頭像呀自我介紹嗰d我唔講啦，總之default空白就好7。最簡單又乜都唔使做嘅就係retweet同like一d好熱門嘅tweet，twitter嘅timeline除左按時間排序之外，仲會將一d熱門tweet擺係頂，多d retweet就爆光率高d。如果見到3毛就順手report spam，hate speech嗰d，都好容易。

之後呢可以試下回覆一d熱門tweet，尤其係對家嘅tweet。當你打開一個tweet嘅時候佢會自動show埋其他user嘅回覆，你嘅回覆唔係俾樓主睇，而係俾其他user睇。即係比如話新華網twitter話我地好暴力，咁你咪回覆話琴日我上街好和平，順便upload張相（人樣要打格），咁原本打算睇新華網嘅人咪會唔小心𥄫到你張相，俾你影響到。簡單d黎講就係騎劫。

如果真係有心嘅話可以follow多d人，最好就係外國人啦，淨係follow黃絲圍威喂打飛機無用。你可以睇下其他有咩人retweet / like左黃黃地嘅tweet，最好就係嗰d其實唔知發生緊咩事嘅人，然後跟住佢地d討論，見到有人似係講道理嘅，咪follow下一齊討論下咁。最好就有d個人d嘅見解呀圖呀嗰類，比如話買份報紙影低眾籌嘅廣告，send張相俾佢地，而唔係直接用文宣嘅圖，人手影相有陣人情味。

可能你會覺得咁無咩用，所以就分享下成功例子啦。之前有個日本人見我地係吉野家貼memo紙唔知咩事，咁我就講返我地會叫竹輪做獅子狗係因為忍者ハットリくん呢套動畫，然後提到撕紙狗事件，然後講返我地叫警察做狗因為佢地好仆街。原本佢無咩興趣，但咁啱原來佢細個鍾意呢套動畫，所以又keep住繼續follow咁，前幾日仲特登去東京參加遊行，好滾動。另外有個瑞士佬，我send d發夢影嘅相佢無咩反應，但係佢睇到我地唱Do you hear the people sing就突然間覺得好impressive，可能因為法國近過香港好多掛。

總之就俾d心機慢慢傾，太心急d人會覺得你係網軍。

加油啦大家，光復香港，時代革命！

自推，其實P牌會唔會無論做咩都急速沈底

推

push

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

巴打好文，幫你推

快速入門，教你如何用Twitter

我都只係用咗大約4年

幫你推

想問問，retweet加唔加comment好？

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

有就最好啦，加左comment嘅retweet會被當做reply，即係會係個tweet下面出現

學到野了

多謝！！！！我唔知邊度睇到，話就咁retweet效果好過加comment嘅retweet

但係我覺得就咁retweet好似好無力咁...習慣加comment

學到野，推

其實Retweet完可以再Retweet with comment
可以兩樣都做
因為with comment唔計落retweet數

日本好興用twitter
連登啲毒撚去哂邊？
毒撚救港！

823人鏈 + 推（雖然唔知推唔推得起...）

有心

我都係追星先用，咁耐以黎淨係識過一個架妹

幫推

之前新聞講過Twitter個dm加密唔好
講重要嘢唔好用呀

今次做得唔夠好
檢討下
下次再接再厲

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

pish

真係唔該大家唔好就咁retweet同spam tags twitter 唔係instagram 人地一睇就知我地想做pr show 唔該用多幾分鐘諗清楚先出 tweet 用自己文字打 同用英文

Push

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

點解嘅？

學到野 不過 Twitter 個好玩既地方仲未搵到

Push!!!

玩左幾多 發覺用個人文字同風格retweet+comment個response會大d
盡量唔好好似係連登推post咁機械
講少少個人見解 寸下個政府
係要寸

感謝樓主講解

一齊用Twitter打輿論戰

實用文 一推

p牌推

老會員推
依家開始見一但中共account就follow 一個
瘋狂reply

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推下

有大陸人繼續玩命支持香港

唔會, 宜家其實咩post都會急速沉底
Between 多謝教學, 我都係呢兩日先開始用.
完全dunno do what

twitter同其他sns唔同，更加自閉。通常嘅用法係大家自言自語講d無關痛癢嘅野，比如「唉今日好撚熱」嗰類。

如果有人啱傾就follow，唔啱就unfo，無話咩一定要照顧follower嘅壓力，單方面follow亦好常見。被mention嘅時候亦無一定要回覆嘅文化，睇完就算都得。

IG嗰種係，大家快d黎睇我有幾勁。而twitter就係，我就係咁嘅撚樣架啦，願者上釣，唔係就快d過主。我覺得咁少d壓力，至少無人like都唔會7

啱 ... 我係 2009 年開始用 Twitter 嘅
我最初都係 Tweet 啲自言自語之類
嗰一刻心情唔好就打啲嘢上去舒壓下咁
唔理有冇人 follow 我

Twitter : 不歡迎中國帶風向和輿論操作的行為

夠詳細
推

tui

所以我都唔覆淨睇

今晚開

有用post要推，多啲人玩Twitter

有用post

推可以普及化做日常使用就最好 唔係淨係做抗爭工具

推，大家一齊玩twitter

推 支持

開咗twitter 8年，覺得好難用放棄咗

今日開始要用番！

Rui

tui唔到

幫手推

How can Liu Yifei stand on HK police when HK police assaulted on a 62-year-old man.

full version video with English subtitles:

@Disney
#BoycottMulan #HongKong

（戰友可以考慮用 #BoycottMulan 讓外國人睇到今日黑警虐老的新聞；希望#BoycottMulan仲係響外國人討論的當中；另外 #HongKong可以考慮轉做另一個tag，但係因為而家我地未有共識用邊個tag做文宣好，所以我個人都無建議）

岩岩開左想問下點睇人地留言?
e.g. 我睇BBC , 1click 落去只係可以留言, 睇唔到其他人留左咩...

幫你推下多謝巴打有心

推比大家睇

歡迎大家去Twitter 撚用iPhone 的五毛
利申：撚左兩日

推.

見到twitter推介人民日報俾我
佢個名下面有promoted
即係俾左錢？

比左錢賣廣告，同ig落廣告同一個原理
btw見到就㩒入去report下佢啦

有時會有bug，顯示有留言但係㩒入去見唔到
或者係啲private account留言就會見唔到

有用post推呀

輕輕一推

推
多謝教路

好文幫推

推
想用twitter 好耐

TUI

823 Hong Kong Way 和你拖823 Hong Kong Way 和你拖823 Hong Kong Way 和你拖

Lm learn thing

Push! 多啲人要知道點用Twitter

【國際戰線】同我like哂以下Twitter tag佢

嘗試用緊

pusy

有個金融大鱷 Kyle Bass 係咁講香港，大家可以share佢啲tweet

Thank for your information

大家要多D comment同retweet
少D自己開post, 因為外國人會睇唔到架

睇曬你篇文, 依家開始玩緊

推你老母

推啊

New user
Thank you!

Pish

好文一齊推

推
twitter account開左幾年，宜家先正式用

多謝教學
已開account
大家加油

多謝清指教

up

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類 封村屠殺六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊以‘甲甴’爭議厭惡性詞 代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

gwong fuk heung gong si doi garp ming

如果新account follow @lam_chau_bar d following 互follow 下充實下d follower 等自己個account 真d

集中一個多retweet 既一齊推

強帖留名

手足我想問有咩非官方嘅支那打手
我搵到個叫carl zha嘅印度支那打手
我想搵多啲呢一類有外國人audience嘅打手反攻

推呀

[新戰線]Set deadline比唔同既香港明星要佢地就五大訴求表態

推！

空氣推

想問用twitter線做文宣 用唔用真個人相 怕唔怕起底個啲

新手留名

p

Tui

Twitter文宣好有用!接觸層面廣，不過希望大家用英文，同埋要禮貌啲。

留名

help

幫你推,重要文

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。同時有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。

高質攻略，和理非做野

文宣新名目及戰線-Decitizenize

謝 又多樣新野學

啲人乜都落十幾個tag 好煩

推返上嚟 我都努力學緊 希望多啲人肯用

推一推舊post
好實用

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best effort 。你呢？

及時雨！

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

多謝教學，幫推

twitter 戰線打中英聯合聲明

路透社林鄭單錄音畀哂牌我地, 求大家幫手打香港冇自治, 中英聯合聲明徹底失敗依張牌好唔好？

例子:

The HK Chief Executive admitted that she had no authority to put up a political solution to solve the Hong Kong crisis.

This has proven a complete failure of the Sino-British Joint Declaration! SOS HK

我見twitter冇咩人主攻依條戰線, 大家幫幫手！！

新手留名⋯⋯
希望樓主分享多d

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

我申請左twitter啦，樓下呢？

[Sir This Way系列] 丹麥國會議員已經開晒聲撐港, 只求Retweet引起歐盟關注!!

好文推
新玩Twitter 巴打可唔可以分享下邊D對家twitter要主力留意?

幫手推返上來

有冇巴絲可以幫幫手，
Twitter鎖左我個ac話要電話認證，
但係收親都係兩秒內cut既無聲來電⋯⋯

twitter電話語音一聲即斷，仲可以點認證解鎖返個帳？

pusg

#HKHumanRightsandDemocracyAct呢個tag係咪bam咗？

自從幾年前del左fb account就冇玩過社交平台
岩岩開左Twitter, 希望毒撚都可以玩得好

推唔到

ching, 勁， 推!

好有用, 我都要出一分力!

啱呀！我成日都會睇下對家用咩tag！我跟住用

PISH

推呀 要人

光復香港，時代革命

識用未？

今日無啦啦又叫我電話認證，入到去冇晒following, 好似俾人hack咗.

lm

good post, need push

Bump

開咗個新acc 次次入去都要驗證
唔知做錯咩

謝樓主 識點做啦

Me too

點樣吸引到唔識既人follow自己（仲要黎自世界各地）？

推一推

想問下樓主

最常見既tag
例如
#HongKongProtesters
#HongKongPolice

如果我一禁入去 第一個即刻見到個五毛post

想話示威者好暴力

有30幾like同retweet

係代表佢呢個post係呢個tag入面上左熱門?

咁其實我地係咪應該都開個twitter grp

然後集中推爆一個post上熱門

而唔係瘋狂洗版?

[本土文宣+國際戰線] 撤銷緊急法 !!!!

有冇人仲未識

有冇啲咩人要follow?
宜家唔知follow邊個，冇乜野睇

有用post冇人推

召喚樓主
後面好多user有問題求解答

多謝指教，推

重推

申請ac幫手做支線呀大家

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

騎劫

我個twitter成日比人ban account有冇咩辦法

我開咗account follow 咗幾個人
都冇打過野

冇啦啦話我犯咗rules
再入去乜following 都冇晒
搞乜

@FUCarrieK1
Five Key Demands, Not one less !!!
五大訴求，缺一不可。 求互follow

請賜教：
邊隻牌子路由器穩陣？
邊隻牌子手機防毒軟件穩陣？

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

貴精不貴多

很有用，謝謝你的分享

而家要國際化，推

話說一兩個月前開左個Ac
前排上個陣發現俾Twitter block9左我Ac
但我咩都冇做過正係Follow左啲page

型

多謝樓主！

習慣緊用Twitter

支持

831

我開多左一個acc專for貼下文宣
可能衰心急好快咁貼左幾張
搞到而家話我係robot要入電話認證

正斗！利申: tweet 盲

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

努力學習中，要花d 心機建立吓

Thank you bro

再推

樓主點樣引啲外國人follow你
係唔係多啲去comment 就識到朋友

twitter 發現隻五毛不停抹黑
liamstone_19

#hongkong 成日見到佢

唔玩但幫推

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子

112

Rt用一大堆tag都ok? 見人話唔係幾好

gd

一定要推

好文要推！

thx
高汁

未開twitter快啲開啦

想問問，係 twitter post 相既話，有無 d 咩 apps (ios) 可以預先比我 cut 岩比例，以便係 twitter 一 post 就 post 到全張相，thx

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

Lm